大家最癲食過過咗期幾耐嘅嘢

岩岩食咗個過咗半年嘅杯麵
應該就死

好似2年定3年既辣椒醬

醬料唔會理食用期 仲食緊未死

啲即食意大利飯過左期八個月 見佢勁乾身唔理照食

不嬲都唔睇期限

死左去啦

兩年嘅花生醬

過期3年豉油

食就冇
但前排比蚊咬，去搽無比膏，覺得陣味有啲怪
原來04年就過左期

6年嘅康慨c

飲過唔知放咗3定4年嘅茶葉沖嘅茶

老闆放左盒過期一年既金莎係零食櫃比同事食

大家未死都算奇蹟

有次深夜好肚餓，但樓下冇嘢食，之後俾我搵到個杯麵，但食咗兩啖發現陣味怪怪地，但唔理喇真係好肚餓，食完睇翻先發現過咗年幾期

過咗期一年半嘅止痛藥

16年1月過期既杯麵
成日形住個麵有怪麵 但係肚餓緊要

有包過咗九個月既餅未開 你啱唔啱 仲有半年既杯麵

兩年既麥皮👽👽 有陣木味

82年 lafite

只係會食過期野

早幾日用咗過期一年嘅油黎煮野
所有野都係一浸油垢味 個口臭左幾日

過期兩年的貓糧

過咗期六日嘅鮮奶
一開已經有陣酸味 但本住食得唔去曬嘅精神飲咗

屙咗2日

以前有fd去日本旅行買左個EVA真希波杯麵俾我做手信

咁就擺埋一二邊，過左幾年都無左件事

直到好幾年後婚都結埋，老婆搬埋黎住

某日佢話肚痾，問佢食錯咩，佢就話夜晚見餓食左全屋唯一個杯麵

我不嬲都唔食杯麵，諗爆頭都唔知哪來的杯麵

返到去睇下個垃圾筒，真係個真希波杯麵

望真d過左期11年

唔怪得老婆痾到九彩